取消美國香港政策法之後，香港變成點？

宜家港共政府一尾兇狠，國際社會叫你唔好郁逃犯條例，林鄭就話一定要通過。美國叫你唔好俾貨船埋岸，港共政府就話無義務遵守某國制裁。美國香港政策法被取消只係時間嘅事。

但係，美國香港政策法取消咗之後，香港會變成點樣？我覺得宜家香港社會根本仲未做好準備，甚至連港共政府都低估咗個影響，好似仲未識死咁。

大家不如brainstorm一下取消政策法之後，香港會變成點？具體情況會係？

資金買樓避險，中原指數創新高

會真係畀深圳上海超越

外資撤資一定會有，啲美資銀行、保險公司、投資銀行等會走佬，令香港高增值行業嘅失業率急升。
特區護照好有可能無晒啲發達國家免簽證待遇。
仲有呢？

未打完

正式成為香港市

反正國際社會都唔再承認一國兩制，支那政權亦都會實際上取消一國兩制，預咗香港將會有網禁、黨禁、拉一大堆政治犯、愛國洗腦教育等

買都買美元歐元bitcoin啦

如果支那政府可以新疆拉百幾萬人入再教育營，完全唔理國際社會批評，
支那有無可能香港都搞再教育營？絕對有可能

保險狗全部失業

失去超級聯繫人身份，成個城市會迷失一段長時間

上面件五毛又洗版
Admin都唔做野

變返漁港

分分鐘唔賠強拆埋

變返（香）港
個個拜神求保佑咪比中共拉走

變2線城市

大家唔好太過focus香港支那化先
宜家重點係香港對外關係破裂之後嘅影響

特區護照d免簽

無事嘅

你真係信會無事？

保險雞全家男女老幼賣屎忽賣到生Aids
冇BNO嘅公屋新移民做保險雞真係全宇宙最醜嘅事

有BNO都死啦話
BNO未平權，無居英權，無得走
香港經濟嘅急速轉壞，係全香港所有人一齊承受